每晚放工條路，都係自己一個行

人生三大定律
殘忍
現實
孤獨
已經唔記得
由幾時開始
就一路自欺
呃自己
再等多陣
再俾心機d
就有人
陪自己行
讀書個陣
同同學
落街食茶記
都嫌貴
而家六七十蚊set lunch
想食就食
去到呢個年紀
先至知
原來d女
無論咩年紀
都鍾意高大靚仔
同埋某個器官
好使好用
人生註定
由細到大
由開始到而家到最後
永遠只會
亦只可以
自己一個行
廿年前
幻想讀書
可以改變命運
十年前
幻想努力
可以改變際遇
十年後今日
坐係度望住個鐘
三個字又三個字
去一去廁所
洗下手
望下出面個世界
呢個世界
人地對你評價
就係你呢個人
最真實寫照
而唔係
你話自己邊個
你以為自己邊個
一切都係比較
一切都係競爭
頭先放工
返到樓下
經過商場
咁有檔小食
出面一男一女
坐左係欄河旁
一人一兜撈麵
個女一路食
一路同個男講野
應該係屋企d野
個男淨係聽
粒聲唔出
試過有次
行行下街
前面條女
浪瀉杯咖啡
遞張紙巾俾佢
佢話唔該
我再企係度
佢瞪大隻眼
睥實我
唔該多聲
我就知
一個人冇條件
做咩都係錯
做咩都有不軌企圖
以前讀書
d人話我嬉皮笑臉
唔認真
輕佻
出黎揾食
成熟左
又話我黑面
唔夠寬容
唔識social
冇自信
要笑多d
我聽人講
又話我冇主見
自己諗辦法
又話
喂你做之前問下人先啦
好冇姐
問
又話下咁你都要問
一個人冇條件
做咩都係錯
做咩都俾人抽秤
今生今世
無論付出幾多
結局都係一樣
人生匆匆
只可以自己一個行
成日話
要對自己好
顧掂自己先
但講真
仲唔夠好咩
我而家好唔掂咩
一日到黑
話事業為重
你做得出成績
到時d女
痴返你轉頭
但點解
以前讀唔成書
出到黎
遊戲人生個d
三十唔到
就娶白淨靚老婆
一仔一女
我由細到大
咁緊張自己成績
做好生涯規劃
都唔及樓下
譚仔阿姐
行行企企15k
出去讀電腦
讀vba python
寄cv
石沉大海
人生冇如果
發生左就係發生左
成日以為
得唔到d咩
起碼唔好失去d咩
ok
就算失去
過程都唔好咁痛苦
但原來都係奢望
人只可以為自己而活
但即使為自己着想
亦唔見得
世界會可憐你
呢個世界
唔會因為你知足
而善待你
呢個世界
要你一無所有
連你自己
都救唔到你自己
人生比你想像
要殘忍千倍萬倍

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

又到咗𠵱個／咁嘅年紀系列

地圖炮唔會有人睇

屌你老母又人大左

@鄺仔 麻煩分D逗號句號比樓主

有多餘錢就試下搵ptgf
唔錯的

Add oil

巴打識多d 朋友，學一門手藝，同多d 人傾計，自己一個好易鑽牛角尖
再唔係上黎同大家傾多d

巴打，加油！
睇翻你之前既post，字裏行間感受到你既無力感
你都好肯努力有讀vba python
比啲自信啦！你得既
我相信有日你會等到屬於你既機遇

三十歲
未拍過拖
女追過幾個
都衰左
搵三萬一個月
唔算多又唔算少
但有時真係唔知為乜
成日一支公
想去旅行又無人陪
一碌棍去過好多地方
次次見到人地攬埋一舊影相
其實好妒忌
睇番d相對上個次都女合照
已經係幾年前
係大學同學出黎食飯影
但只從個次
幾年都未試過同女性出街
電話成日響
但全部都公司打黎
久而久之
已經到左連屋企都唔打電話黎既年紀
番工放飯時間成日見同事同女朋友傾電話
成日係到諗同女朋友傾電話係咩滋味
到底比人嗲係咩滋味
最後先發覺
原來想搵個人傾訴都無
想搵個可以為左佢而努力工作都無
有時番屋企
拎出鎖匙個一刻
真係好想係有人開門
同你講
辛唔辛苦呀
沖涼先定食飯先